係咪已經無人玩destiny??

出左rise of iron都好似無影咁

Push

好似好少香港人玩
利申重玩緊

玩緊丫

過左新raid就無玩

Me
但係單機連 nightfall 都過唔到

垃撚圾 玩左一集單機就收皮

巴打你咩名 +frd

仲有玩

仲有玩 三個角色400lights!!!!!